發夢夢見故事 懷疑erer江奪權

1. 早就不滿謝仔坐咁耐
2. 講左4個月大話謝仔一個花名都無，我就erer
3. 謝仔陽奉陰為，自己過到老美就留癱屎俾我頂
4. 幾次太古咁重防暴，同事只記得保護太古老謝，而沒有我江
5. 謝sir會兜，今日4點江仔兜都唔兜，直接話會查掉垃圾筒落街同事，想贏民心

還我謝蛇，振興中華

大家點睇

下次撚狗要叫：
謝sir走得快，前綫捱世界

已經想念阿中了

都仲未正式話一國一制
啲大Sir咁快就學晒中共咁內鬥啦